廣東話教你畫水彩玫瑰花

連仔居然真係開咗藝術台
教學方面歡迎提出意見
有唔明都可以問我
簡單歸納要點：
1. 中間深色外面淺色
2. 花瓣大小中間細外面大
3. 花瓣一塊疊一塊，圍圈圈
4. 花瓣形狀呈彎月形，三角形等

推一推

lm

畫素描但支持巴打!

支持

又學到野

多謝支持！
我都畫素描o架～～

多謝支持！！

有用就好

比個like支持

多謝你！

推一推先

推

多謝！

~~

lm學野

有乜想知可以問我o架～

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

支持巴打
但啲懶音真係聽得好辛苦

呢樣我
應該改唔到

睇咗畫眼片

多謝

放工推一推

留名

d葉好國畫風

自學緊水彩 lmmmmm

貪就手連顏料都用咗國畫顏料添

學風景定插畫？

如果係女聲就更加好

要用變聲器了

跟巴打畫真係易上手啲!!幫推

靚喎，平時係咪有畫開畫

有啊不過最近糾結點樣畫好啲同畫得有意思啲 感覺而家都仲係好似小朋友畫公仔咁

廣東話

主要畫風景多

學素描啦，素描幫到你
有咗基本工先再發展其他野

我都畫開水彩風景～～～～

廣東話好啊～

巴打本身係有學過畫畫？
我自己都係睇人畫 自己試下跟住畫

我讀視藝o架，不過讀art 學嘅其實唔係學點畫畫
自學嘅話都係臨慕開始，出去學都都係臨慕
唔同嘅係個老師會講其中畫嗰時要注意啲乜，學習重點係啲乜咁
自學就要自己領悟，可能用嘅時間會長啲，但堅持到嘅話係一樣的